有冇人捕緊pepe.hk既口罩

點解不停F5都好似冇既

30秒賣完

唔撚係呀
仆街

都話間野食開人血饅頭，重要幫襯

我0000見到20盒
㩒落去變0
望返個鍾先00:00:40

sor好耐冇追連登
佢點饅法
38蚊一盒口罩喎

好彩有人同我一樣買唔到

我準時f5先見到20盒
其實係咪得20盒

其實有無人買到？

比錢PAGE
LOAD完就SOLD

等睇買到既人入黎cm

我上次都係咁

你老味
又話有200盒一人限買一盒
我由11：58開始每秒f5
有200盒會唔會連見都見唔到個product呀

1158㩒到1214都剩喺見到sold out

我覺得呢間嘢好鬼，38蚊口罩得咁少量，反而海鮮價抗炎套裝賣成568，似乎係想人幫佢散貨多啲。

-
Pepe: 謝謝大家 $38盒美國口罩，200盒於開賣後0.5秒售罄

1000套日本口罩連抗炎套裝，於開賣後5分鐘售罄

放心，我地會繼續搵口罩比大家買，下次下次

屌你啦
我11：58開始每秒都禁f5
但我係連個product出現都未見過
一齊就好似watsons百佳咁分流啦

佢有po晒單出黎
疑點利益歸於被告 我當佢真係成本價出售
但巴打你講得岩呀
乜都有大貨但38口罩係咪真係出現過都係得幾個人見到過

佢要收郵費
利申：有係佢度買過野

我由23:58 開始禁
個美國口罩一直寫住''sold out"

屌 而家真心開始覺得佢地係人血
因為我11點半開住個網search blossom已經見到係sold out
但我果陣以為係舊貨既page黎
但從來都無見過有新product page
即係根本由頭到尾都扮有貨其實係sold out？

我有見到20盒
但買唔到

你追po 我有講

我11點半開定個網
11：58開始每秒refresh 唔洗質疑係咪我人手refresh太慢 我用chrome黎auto refresh
但我由11：58 refresh到12：17都從來未見到有貨過
佢ig係話有200盒
但呢個po有幾多個人見到有貨過？
又有幾多個人真係買到？
有200盒定20盒呀其實

排隊check out load 完先話sold out.......

除非有200條友用bot
如果唔係人手禁貨check out俾錢都要時間
邊有可能連有貨都未見過就sold out
日馬要同支那同日本人一齊搶都唔會咁癲啦

00分 得返3盒
Load完俾錢個頁 out of stock

我準時1200入到去見到得返3盒
㩒add to cart嗰陣已經sold out

網上賣啱晒用Bot，香港人未見過咩

我keep住refresh佢個$5xx 抗炎set，
一路睇住佢個數量越黎越少，
直至得返3x盒，心諗有無咁多人買?
下一秒變返4xx盒！

點解香港人要通宵排口罩咁慘！

究竟係咩世界！

條龍長到明知買唔到都要排，好似買六合彩咁，點解！林鄭班仆街喺到做緊乜？

FB有人話得20個賣剩存貨
搶條毛
連2月底先發嘅套裝都頂唔到5分鐘

日馬仲多人搶 仲多人用bot
都未至於連有貨果刻都未見到
佢ig話有200盒
呢度話見到有貨既巴打講既數量係20、3
定係我地真係咁岩全部都咁垃圾？

佢568個套裝就開賣左3次
即係其實佢都識分流架喎

一直都以為佢未開出黎 係咁禁
禁到絕望

得20盒就咪扮有200盒啦

佢ig出post話0.5秒賣晒

個網仲勁過日馬
你地信唔信

呃9人啦0.5秒售罄
同場另一個1set裝，12點0幾分話無晒貨，f5多幾次又講仲有600幾件、300幾件，add to cart完全無反應

我當時都係咁，都無上過㗎。但我refresh又好順，搞到我咁撚早起身捕住。屌會唔會話收到果啲都係做假。

00分refresh 到，已經得返20盒，都唔知200盒係咪呃人

同FD一齊refresh，手機、電腦都係load到20盒，比錢就話賣晒

我頭先都係咁同我細佬講
可能根本冇38蚊口罩
佢個套裝唔計口罩比盡咪200蚊

真心覺得似係到吸緊血... 透明度又唔高，都唔知啲錢去咗邊

開始懷疑佢係咪純粹想賺click rate
同埋搏人登記開個户口

似係博人上到去見38蚊口罩賣晒 就會轉買568蚊套裝
我唔質疑佢568蚊係唔係合理價錢
因為佢有係ig po來貨價單
但係叫得自己做黃店可唔可以誠實一d
係咪真係有200盒呀
如果一早知得20盒我就唔同佢搶啦
留俾d有需要既手足啦
我係諗住200盒係有需要既人買完之後都仲有貨淨先會半夜唔訓係度refresh

佢話因為間廠要佢地食骨先肯供口罩
變相佢地都要大家食骨先可以買口罩
我唔評論咁做有無問題 因為事實係supply chain成日都會出現呢d情況
但568套裝我睇住佢開賣左3次（即係sold out完又再有貨）

手快快買左set $568 真心呃錢

佢set野568

同你一樣 f5完 見到得反20
然而唔小心禁左加入購物車
之後就無反應
然後再f5 一個都無了
怪自己on9 。。。。。唉
屋企得反13個 可以點啊
連續幾日去排隊 都系得個吉

我都係見到20only, 200個根本吹大左

果個568 set根本係人血饅頭，食骨個價離晒罩

20個我見都見唔到...

輕鬆袋60萬
成班傻仔爭住送錢

真係食人血饅頭？

呢個page呃左幾多錢?

推

我都係12:00既㩒F5 入去已完。

食到飽

dennis ho做咩負皮哂所有cm

難道不是？

佢有捐過錢出去嗎？
$598一set 支洗手液$28咋
大把傻仔買

發到要請人

見到咁貴邊捨得買
仲貴過街邊藥房

正評既唔該用下腦

點解我見親屌黃店既都係0post p牌？

各位唔該用下腦先

Push

呢間野好鬼，睇路

老千食人血饅頭都係黃店
冇腦嗰個叫人用腦

又一件

咁心急護航啊，你係打手定老千？

食左咁撚多人肉饅頭仲有人送錢比佢洗

代表啲乜
我係P牌新會員 講真話都唔得？

交代下點解未問過俄羅斯畫家
就攞人哋嘅作品你賺錢先啦
你咁樣冇用㗎喎

既人

老千
解釋下點解未經人同意就拎黎賺錢啦
快手小少

回應下

件事最後不了了之?

你叫d打手點駁

係
轉個頭一賣口罩就冇人再理

真心想佢答

借ac)
岩先開ig 見佢post 左story , 聲稱話係琴日買到$38 果d 人黎，先唔講點解琴日賣，今日就有人收到貨，但佢係唔知唔記得吖定點，直接share 左d story 出黎，咁我地就可以直接禁入去d ac 度，一望......
真係好鬼......

買過168蚊一盒口罩，最後寄啲印尼口罩黎
冇下次

借ac) 我都係喎！！！！！
其實係咪全部都係咁呀......?

我正式屌你老母 不服來辯

PEPE係老千食人血饅頭店快D起我底

佢話有貨，扮搶購，呃like數

其實有冇貨，心裡明白

佢自己個facebook page就話自己出貨出左幾多靚口罩，但就隻字不提寄啲印尼口罩俾人，求帶攝張紙仔話冇貨你唔鍾意可以退返俾佢就算大佬我冇都要用架啦

呢間嘢厄錢加，唔好再買
快d report佢個page

我都係受害人之一

是但啦，人地鍾意送錢俾人洗有咩計姐

人血呀屌

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底